[TG] 召集想踢波 但又唔勁嘅巴打 每星期都有場

每個星期至少一至兩場 希望每次夠人踢
最主要係比有心踢友善而又唔勁嘅巴打
當然勁巴都歡迎 但踢得差唔好屌人就得

Click入下面條link明白group rule就可以入

群組已開半年，已約戰超過50場

多數邊度

不過都有好多巴打來自各區 或者唔同地區對手 有場紙/有對手就會有巴打報名 冇固定踢邊個區
暫時都係圍繞住呢個版圖踢

留名

好耐冇踢過波
極廢 侵唔侵玩

見證過真新手一步一步咁進步 無任歡迎

我就是成功的例子

Hi 龜頭呢

Push

暑假先踢到 join唔join得

當然冇問題

個流程係點，就咁鬥波，定會練習？
係咪好多入group後潛水多數出來踢既都有返咁上下？

有基本功 識傳識控就可以
主要約frdly為主 一個禮拜ard兩場frdly 有巴打提供場紙會圍內踢鬥波

好似幾有趣不過我球技有啲廢 諗緊join唔join好

屯門有冇呀，我好撚屎波

遲下可能有

我唔會相信連登嘅人約踢波
喺度就話新手 出到嚟全部美斯C朗

Group入面港島巴打都愈黎愈多
想搞d維園場約下腳方便放工去

想踢但唔係經常去到
禁實R1只係跑到幾秒條氣就斷
唔好呃完我出黎，點知個個都美斯咁

你地會book咩場？街場？紡草？定兩樣都會book?

30中join唔join得？打開龍門或後衛

Both

Same

Sure 我地一向冇後衛龍門

波友們多數幾歲

壞LINK喎

lm